[突發］青衣站大堂好多人

有冇人知咩事

推

封站

封左？